兩前行政長官：堅守「一國兩制 拒絕攬炒

梁振英：除了極少數反對國家學生外 社會應給予香港學生機會
26.04.2020 18:22

兩名前行政長官、全國政協副主席梁振英和董建華，正成立「香港再出發大聯盟」。梁振英在社交網站指，漫長的反修例風波至今仍未平息，疫情更加席捲全球，走出因局是大多數香港人的願望，大聯盟可以盡力為應屆畢業生，提供額外的職位。他指，經歷反修例風波之後，有意見認為香港院校的畢業生不能用，他不認同這個說法，指除了極少數反對國家及嚴重違法的學生外，社會應該給予香港學生機會，認為香港形勢複雜、局面困難，強調要堅守一國兩制，亦要團結一致，拒絕攬炒。

大聯盟由梁振英和董建華擔任總召集人，全國人大常委譚耀宗擔任秘書長。日前網站一度顯示成員名單，當中包括長和系創辦人李嘉誠。

支持一國一制 歡迎攬炒

啲狗去太古攬炒商家

中央話一國一制啦
一國兩制收皮啦

隔左代

攬炒可以拒絕既咩？？？

迫我食美心？藍店？迫我投賣港聯？迫我消費？

人民全面不合作運動，政府根本無方法阻止

你話唔俾就唔俾

支持中國 支持完全收歸香港
支持一國一制

而家驚啦，改返維護一國兩際

迫不及待好想玩玩一國一制了。。。

一早識咁諗咪好囉

睇黎好驚喎

廢老有咩影響力

曾蔭權呢

支持一國兩制就係 偽紅，偽藍

真正既攬炒係佢地

破壞基本法 一國一制
無得再面向世界食4方飯

直接一國一制算啦，都係中國人嘛

支持攬炒 支持一國一制
不要美國關係法 不要外國投資
不要普通法

又黃色經濟圈會自動失敗
又話香港基石穩定可以抵抗衝突
駛乜拒絕攬炒? 攬炒原來有機會成功?

曾生呢埸talk好精采

小弟已經識背毛主席語錄啦
依家日日睇習總講話
你哋班大英走狗仲奉承洋人失去時效嘅協議

仲邊有一國兩制，已經攬炒仲點解要拒絕

拉一派 打一派唔夠藍
應該要學大小姐咁放棄未來